{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010811",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "청주 아이터치 키즈카페"
    },
    "text": "清州福垈洞に位置するアイタッチはキッズカフェとして運営されており、ワンデークラスとスライムカフェを提供しています。 ここは子供たちの発達に良い刺激を与えるために多様な楽しい遊びを通じて最善を尽くしています。 キッズワンデークラスとスライムカフェは、平日と週末に分けて運営されています。 平日はスライムカフェ予約制で動作し、週末はスライム/デコデン作りは予約なしで常時訪問が可能で、ワンデークラスはネイバーで予約する必要があります。 スライムカフェとデコデンカフェのご利用案内によると、平日は電話で予約してからお越しください。スライムの価格は10,000ウォンから12,000ウォンで、デコデンの価格は15,000ウォンから22,000ウォンです。 スライムまたはデコ電を体験する際には、保護者の方は飲み物を1杯注文する必要があります。 また、スライムとデコデンの最大利用時間は2時間で、平日は利用時間に制限はありません。 月曜日は休みで、平日は午前11時から午後7時まで営業し、週末は午前10時から午後7時まで営業します。 スライムの場合、5時20分まで入場可能で、デコデンは10時30分から入場可能です。 ワンデークラスの場合、五感、体験、料理、美術、泡など様々なプログラムが提供され、最大4~6名まで申し込みが可能です。 ワンデークラスは36ヶ月以上から9歳まで利用できますが、小さな子供たちは両親と分離が可能でなければ体験できません。 持ち物としてはタオル、下着、着替え、マスクを用意しなければならず、10分前に到着しなければならず、定時に遊びの授業が始まります。 駐車はジーウェルシティテラスクエア地下1、2階の駐車場や福台洞のジーウェルシティ1次アパート正門の向かい側の空き地駐車場をご利用いただけます。マンスキンパプの隣の駐車場の入口もご利用いただけます。 ニュースタブを押すと、主要なお知らせを確認できます。 ジーウェルバス停の隣に地下駐車場の入り口もありますので、お越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイタッチはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイタッチは清州福垈洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイタッチでは何を提供していますか？",
            "answer": "アイタッチではキッズワンデークラスとスライムカフェを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイタッチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アイタッチの平日の営業時間は午前11時から午後7時までで、週末は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "スライムカフェの予約方法は何ですか？",
            "answer": "スライムカフェの平日は電話で予約してからお越しください。"
        },
        {
            "question": "スライムの価格はいくらですか？",
            "answer": "スライムの価格は10,000ウォンから12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スライムカフェやデコデンカフェの利用に制限はありますか？",
            "answer": "スライムとデコデンの最大利用時間は2時間で、平日は利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスは何歳から利用できますか？",
            "answer": "ワンデークラスは36ヶ月以上から9歳まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの参加者数に制限はありますか？",
            "answer": "ワンデークラスの最大参加者数は4〜6名です。"
        },
        {
            "question": "アイタッチへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "アイタッチへのアクセスはジーウェルシティテラスクエア地下1、2階の駐車場や福台洞のジーウェルシティ1次アパート正門の向かい側の空き地駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アイタッチのニュースはどこで確認できますか？",
            "answer": "アイタッチのニュースはニュースタブを押すと、主要なお知らせを確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 417
    }
}